我睇完呢d片會覺得好興奮. 係咪有反社會傾向

感覺好溫馨，好治癒。
心靈得到滿足

係咪傳說中既取暖

係，快啲睇醫生

係，好型，反社會